八月十五，殺韃子

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

9月15日見！

唔好意思po錯台，仲諗住學術討論添！

中秋夜，大把野做，
出哂公園，個樣match就叫暗號

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可